有無人好無安全感

好怕身邊嘅人會離開自己
總覺得自己永遠唔係人地最重視嘅人
覺得只要其他人出現或者返嚟 身邊嘅人就會離開自己
好唔鍾意咁安全感嘅自己

我 同條仔拍拖佢望其他女就覺得佢個心跟咗人走
街上是但一個都好過我

咁我又未去到咁..但好怕佢會同翻之前嘅一齊

冇人陪到你最後
唔好放太多感情
揾下興趣
唔好令生活得返男朋友同朋友

其實咪又係差唔多
總之自卑

離開或行埋，其實好易習慣。

戴個套咪有

我有啊
我其實幾享受自己一個嘅時間
感覺係怕被背叛
而唔係怕寂寞或者怕冇人依賴？
我唔係好知

自卑, 啱啊

多啲興趣提升你個人魅力
就唔會覺得有其他人岀現
男朋友會走咗去
如果會走 更加唔值得你愛

都啱嘅

成日都覺得自己唔夠靚 唔夠好
覺得佢只要遲啲揾到個靚過我好過我既 就會同我分手
搞到我唔夠膽全心咁付岀 驚到最後hurt 既都係自己

我都努力緊
自己點諗真係好緊要

隨時都會走

冇

+1